跟本依家拒捕係人之常情

依家俾黑警拉，係會俾亂棍打，甚至打頭，拉咗返去又會俾黑警虐待。

咁我依家叫你衝埋嚟，我冇犯法都梗係走啦。